港鐵散子收集箱

整咗個散子收集箱，會8:30收工後過嚟幫手幫大家買飛直到尾班車，唔知幫唔幫到大家手
有剩嘅會捐畀立場

小心
唔好比廢老拎走啲錢

Push

8:30

翻工無計 諗住守到尾班